<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Con tus palabras</title>
    <link>https://contuspalabras.com/</link>
    <description>Recent content on Con tus palabras</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://contuspalabras.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>¡Hola, internauta!</title>
      <link>https://contuspalabras.com/2022/04/03/saludos-traduicolas/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://contuspalabras.com/2022/04/03/saludos-traduicolas/</guid>
      <description>Gracias por pasarte por este rinconcito de la red de redes. Ya que estás aquí, ¿por qué no me cedes unos minutos para que te explique de qué va esto? No me mires como si te estuviera vendiendo enciclopedias, que has entrado tú. Prometo que no te apartaré demasiados minutos de las redes sociales.
Hablando de mi némesis: Twitter. No le acabo de pillar el gusto. No sé a quién estoy hablando y me imagino gritando por una ventana abierta de par en par.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://contuspalabras.com/search/placeholder/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://contuspalabras.com/search/placeholder/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://contuspalabras.com/top/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://contuspalabras.com/top/about/</guid>
      <description>Con tus palabras is an ICT veteran with a passion for open source. He has a solid experience in the telecommunication and information technology industry for more than 17 years. Throughout his career, he has built a number of large-scale, cross-country OSS/BSS platforms/systems and operation tools, most of them are still running in productions. He loves open source and has been contributing to a variety of open source projects, including</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://contuspalabras.com/top/recursos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://contuspalabras.com/top/recursos/</guid>
      <description>Recursos Aquí tienes una selección de recursos sobre traducción, videojuegos, Japón y más temas interesantes. La iré ampliando a medida que los encuentre/revise/les dé el visto bueno.
¿Crees que un recurso debería aparecer aquí? Mándamelo por correo o a través de las redes.
Vídeos y canales
 Toda la serie de charlas sobre videojuegos de Fundación Japón Madrid. El canal de Ramón Méndez  Medios especializados en videojuegos
 Mi sitio favorito para informarme sobre videojuegos: Polygon.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
