<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tops on Con tus palabras</title>
    <link>https://www.contuspalabras.com/top/</link>
    <description>Recent content in Tops on Con tus palabras</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language><atom:link href="https://www.contuspalabras.com/top/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Recursos</title>
      <link>https://www.contuspalabras.com/top/recursos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.contuspalabras.com/top/recursos/</guid>
      <description>Aquí tienes una selección de recursos sobre traducción, videojuegos, Japón y más temas interesantes. La iré ampliando a medida que descubra y revise material.
¿Crees que un recurso debería aparecer aquí? Mándamelo por correo electrónico o a través de las redes.
Videojuegos y localización Libros  Localización de videojuegos (editorial Síntesis, 2017) de Pablo Muñoz Sánchez. Un manual muy completo que sirve tanto para aprender sobre localización de videojuegos de forma autodidacta como de material de consulta cuando surge una duda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre el blog</title>
      <link>https://www.contuspalabras.com/top/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.contuspalabras.com/top/about/</guid>
      <description>Con tus palabras es un blog sobre traducción y localización con un toque de lengua y cultura japonesas. Uno de los propósitos de este blog es comentar la localización de videojuegos por sus méritos o dificultad. Juro por lo que quieras que no he participado en ninguna de ellas y que todo todito lo que diga serán impresiones personales que no representan a ninguna empresa. Puede que los temas se desvíen a los videojuegos, la lengua en sí o lo que surja.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
