<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Con tus palabras</title>
    <link>https://www.contuspalabras.com/</link>
    <description>Recent content on Con tus palabras</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Aug 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://www.contuspalabras.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>¡Hola, internauta!</title>
      <link>https://www.contuspalabras.com/2022/08/15/hola-internauta/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.contuspalabras.com/2022/08/15/hola-internauta/</guid>
      <description>Gracias por pasarte por este rinconcito de la red de redes. Ya que estás aquí, ¿por qué no me cedes unos minutos para que te explique de qué va esto? No me mires como si estuviera vendiéndote enciclopedias, ¡que has entrado tú! Prometo que no te apartaré demasiados minutos de tus obligaciones o de las redes sociales.
Hablando de mi némesis: Twitter. No acabo de pillarle el gusto a la retahíla de opiniones crudas o a medio cocer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://www.contuspalabras.com/search/placeholder/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.contuspalabras.com/search/placeholder/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Recursos</title>
      <link>https://www.contuspalabras.com/top/recursos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.contuspalabras.com/top/recursos/</guid>
      <description>Aquí tienes una selección de recursos sobre traducción, videojuegos, Japón y más temas interesantes. La iré ampliando a medida que descubra y revise material.
¿Crees que un recurso debería aparecer aquí? Mándamelo por correo electrónico o a través de las redes.
Videojuegos y localización Libros  Localización de videojuegos (editorial Síntesis, 2017) de Pablo Muñoz Sánchez. Un manual muy completo que sirve tanto para aprender sobre localización de videojuegos de forma autodidacta como de material de consulta cuando surge una duda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre el blog</title>
      <link>https://www.contuspalabras.com/top/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.contuspalabras.com/top/about/</guid>
      <description>Con tus palabras es un blog sobre traducción y localización con un toque de lengua y cultura japonesas. Uno de los propósitos de este blog es comentar la localización de videojuegos por sus méritos o dificultad. Juro por lo que quieras que no he participado en ninguna de ellas y que todo todito lo que diga serán impresiones personales que no representan a ninguna empresa. Puede que futuras entradas se desvíen a otros temas relacionados con los videojuegos, la lengua en sí o lo que surja.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
